食食下飯 女朋友送呢咁既野比我做情人節禮物，代表啲咩

想你死
送定

唔好呀

暗示今晚玩菊花

比人玩左菊花 帽事

想玩你菊花

佢成日響街用手了我屎眼

咁都唔識
想同你玩prostate milking
正

想戴假鳩爆你菊花